老老實實, 如果真係股災...

而唔單單係納指跌,

咁, 大股, 例如msft, ba, dis 果D穩陣股, 你地會唔會放?

會
唔會

會溝，唔會放
自問冇能力判斷幾時低位再入返

連登問股票一律建議SH

道指企得咁穩，明顯科技股退潮
阿木，你唔好叫阿木

tsm 都跌到4.x%....

[
臭雞

夠僵咪試吓drop to zero，拜登垃撚圾

契媽都變臭雞

全倉ark

cvx

【集思/一齊輸少D】股災買咩好

無得再溝啦...

望返上年二月股災 再望下依家 睇完再決定

唔會
通常用多餘錢再溝
又或者爬格仔

唔知點解放左
成日怕升返
壓力仲大